1847 Awwinorme koggokonna kohto ette Astusiwad Raadna Küllast Mihkel Mäggi Raja küllast Josep Puk et nende Pea Rahha wõlgo on siis koggo konna kohhos moistis neile selle peäle wiisteistkümmend upi witsu. Peäle selle Astusiwad ette Waddi Küllast warguse pärrast Maddis Liwak ja Mihkel Wälli et nemmad olliwad Kõrtsmiko Tomas Klaubi Rahha Wiiskümmend Rublad Pango ärra warrastanud siis tulli se assi ülles ja anniwad selle peäle isse tunnistust et nemmad olliwad warrastanud siis Koggokonna kohhos moistis neile selle warguse eest Kolmkümmend upi witsu Maddis Liwak ja Mihkel Walli Sel 9mal Januaril 1847 Aastal mis tunnistawad koggokonna.
Kohtomehhed Maddis Allik X
Abram Tamm X
Josep Klebani X
